原來黎明以前響泡菜國咁紅😨

不服來辯

錯lin